美帝研制裁獅子銀行

彭博社：華府曾討論衝擊香港聯匯制度作為制裁措施｜本地及兩岸｜

「曾討論」

正常，鋤大dee你出先，會第一隻出大dee咩